3690 美團點評 $200 鳩叫區

2020股王 今年內上$200

入恆指

冇大志 400輕鬆啦

125 牛

吸完貨 200gogogo

鳩叫

咁年尾先
落返100震走d人再火箭上

又燈